一人一個長輩同你講過嘅道理

好記得媽咪喺我細細個就教我
唔好做啲傷天害理嘅事 要愛惜自己細佬妹

唔好同miss拍拖

無怨無悔無恨

記到而家

諗起鏟車巴打

應洗得洗

佔中搞搞震 共產黨有咩唔好

唔算道理，不過老豆講完好有Feel
老豆「佢比帽你帶呀撚樣，分手咪分囉屌你老味，男人老狗喊苦喊忽似咩撚野呀屌你，佢今日比得帽你帶，聽日佢就比第二頂帽其他人帶呀，醒啦仆街。」

爸爸 多謝你屌醒我

出你問我答然後又唔敢答既男人根本唔係男人

阿媽成日講：「做人唔好怕蝕底，做多啲唔會死嘅，得著嘅係你自己~唔好成日佔上風，諗下 下風嘅人，多啲企喺人地角度諗」

但我覺得好累

你問佢丫，佢實話冇

忠忠直直 終需乞食

利申：乞緊食

但有冇啲真係影響自己一生嘅說話？

你老豆好撚正 真男人
利申:爸爸好早走左

世事動鳴皆學問

絲打, 唔係世事洞明皆學問咩？ 有錯請指正
定我真心咗

風扇唔好對住個頭吹

星期日唔准睇電視
一定要返房溫書
因為要擰去亞視睇馬

隔離屋個陳師奶雞黎架